［引渡惡法］美國誇黨派議員去信林鄭促撤草案

美國8名參眾兩院的跨黨派議員聯署去信特首林鄭月娥，要求特區政府撤回修訂《逃犯條例》。信中指憂慮修例後將影響目前美國與香港之間的關係，草案一旦通過，將不可挽回地損害香港的高度自治和對人權的保護，並容許中國政府引渡居於香港商人、記者、人權倡議者以及異見人士。

信中又指出，《逃犯條例》修訂通過後，美國及其他跨國企業可能選擇將總部，由香港遷往亞太其他地區一個「不會將外國公民置於引渡到中國大陸的風險之中」的城市。

聯署的8名議員中，有7名早前出席於美國國會召開，針對香港人權狀況的聽證會。香港眾志亦轉載有關信件，指今次致特首的信函相當少見，印證了「逃犯條例」修訂極之嚴峻的狀況。

8名聯署議員名單

• Massachusetts Congressman Jim McGovern 民主黨眾議員
• Florida Senator Marco Rubio 共和黨參議員
• New Jersey Congressman Chris Smith 共和黨眾議員
• Montana Senator Steve Daines 共和黨參議員
• New York Congressman Thomas Suozzi 民主黨眾議員
• Arkansas Senator Tom Cotton 共和黨參議員
• Florida Congressman Brian Mast 共和黨眾議員
• Utah Congressman Ben McAdams 民主黨眾議員

777真係勁到團結民主共和兩黨

八名有來自民主共和兩黨

Trump trump快d出聲幫拖話中國除非版權外，對香港事務干預啦，直頭制裁支那

除左

團結美國

團結埋歐盟

團結歐美 聯軍

呢鑊真係Make America Great Again

已經分唔究竟支那助攻定香港助攻